（集思廣益） 解決機場問題 我而經po左幾次

各位手足之前都試過上唔到網 不停比散水黨叫走 有大量白色恐怖 所以小弟諗左一個方法可以有助解決上唔到網嘅問題

就係唔好同時間所有人都開數據 太多開既話個網絡會負荷唔到 所以如果有組隊一齊去 既就搵一個開數據但其他唔好開 或者輪流開 如果大家合作應該可以解決上唔到網嘅問題

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳